\documentclass[12pt, letterpaper]{article}
\usepackage{geometry}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage{enumitem,amssymb}
\newlist{checklist}{itemize}{2}
\setlist[checklist]{label=$\square$}

\title{Contrat de vente d'un véhicule d'occasion entre un particulier (vendeur)
  et un professionel/une société (acheteur) en Belgique}
\date{}

\setlength\parindent{0pt}

\begin{document}

\maketitle

Ce document fait fonction de facture pour la vente d'un véhicule d'occasion décrit
ci-dessous entre un vendeur particulier et un acheteur étant un professionel ou
une société.

\section{Vendeur}
\label{vendeur}

Madame/Monsieur (nom et prénom): \dotfill
\\
Domicilié(e) à:
\\
- Rue et numéro: \dotfill
\\
- Code postal: ............... Ville: \dotfill \\


\section{Acheteur}
\label{acheteur}

Nom de la société: \dotfill
\\
Numéro d'entreprise: \dotfill
\\
Siège social:
\\
- Rue et numéro: \dotfill
\\
- Code postal: ............... Ville: \dotfill \\

Représentée par Madame/Monsieur (nom et prénom): \dotfill
\\
.\dotfill
\\

\section{Information du véhicule}
\label{vehicule}

Marque : \dotfill \\
Modèle : \dotfill \\
Type : \dotfill \\
Cylindrée (CC) : \dotfill \\
Numéro de chassis : \dotfill \\
Année de construction : \dotfill \\
Première année de mise en circulation : \dotfill \\
Kilomètrage : \dotfill \\
Puissance (KW/CV) : \dotfill \\

\subsection{Documents fournis}

\begin{checklist}
  \item Car pass
  \item Carnet d'entretien
  \item Certificat de visite de contrôle technique
  \item Certificat de conformité
\end{checklist}

\section{Information de vente}
\label{vente}

Le vendeur (décrit en \ref{vendeur}) déclare vendre en ce jour une voiture
d'occasion décrite en \ref{vehicule} à l'acheteur décrit en \ref{acheteur} pour
la somme de ............................................ euros. Le véhicule est
vendu dans l'état qui est bien connu de l'acheteur.
\\
\\

Fait à ........................................ le ...............................
\\
\\

Signature acheteur (précédée de \og lu et approuvé \fg):
\\
\\
\\
\\

Signature vendeur (précédée de \og lu et approuvé \fg):
\\
\\
\\
\\


\end{document}